LinkedIn有無人試過 關於connection invitation

明明印象中無send過connection invitation比個人
無端端有notification話個人accept咗我invitation request？
有無人試過類似情況？定係真係咁啱㩒錯?

你linkedln中毒